‎[LIHKG] 強勢股鳩叫區 15

留名保平安

繼續叫春

1918 gg

聲呀聲..接力...接力！

921

留名 keep safe

606

1548既同志們撐住呀 未穿廿天唔會走

無人叫700

車股/代理算唔算半返生

佢唔郁咪冇人叫，爆多棍先叫

921仲有冇人未放

吉利今朝我走左大半
剩返dd長揸或者睇下新車點再算

2382係咪hit左晴巴止賺盤

6060

佢推高止賺

有冇人仲keep緊紙股
話等雙11 但依家跌到咁

有冇巴打中左閱文

不要再說了

頭先跌穿左125
如果推高咪即係仲早放左?

抽乜撚閱文 買隻700都

不過好想放

呢個狀況應該係趁反彈走貨定Strong hold? thx
利申: 揸緊175

2萬9

有呀，坐下先

700 又黎
12蚊

唔知 我覺得佢目標價係125姐，唔代表呢到就止步

2689

388 都上到230了

大家一齊哎
二萬九！二萬九！二萬九！

73 2 終於升

屌下 921 先

屌!

883 再爆一爆ok?

9.6貨今日諗住止蝕

有人壓住唔俾佢上

好似打DARK SOUL咁, 唔好貪刀
如果唔怕有機會賺少既話咪AT LEAST博佢130
如果佢月積好到裂口開130仲有一段時間KEEP TIM...(FF)
不過我頭先放左, 知足
得閒睇位再短炒下

生cancer都要SH 1548

嘩屌 921 跌極仲有

857仲有冇空間上

升市但啲股唔升

走剩一手

成手蟹

揸啲咩

諗住雙十一升唔番 放剩一手

恆指下午衝上29000

分析700黎有咩謂

根本唔洗去分析呢隻野 有錢就買啦

agger
700係例外中例外
冇技術野好分析
小心d陪個市一齊癲就得

唔好雙日轉向

14個幾 震走一手蝕1千 現得1手 返家鄉都算

冇中閱文 點買暗盤

正股唔洗驚

雙11完左都要時間整理d紙

好想放左6068佢賺幾百蚊算 唔知佢幾時又發作跌番落去

所以今日放左 教育股近排冇咩力

見到肛交所咁樣就諗起上次冇水花

我反而覺得跟住由388領軍bor，就業績
雖然上次見光死

3993永遠唔會破uptrend

1918,5,2628,921

388呢隻垃圾都領軍既話即係牛三末期已到

5呢d爆一日跌十日係考驗耐性
想再考多d可以買埋1038

破左歷史高位先講

唔加唔賣等 6蚊

返家鄉梗係走 買強勢d

SH 目標5.7

5仔長揸㗎喇

921 無眼睇佢

d淡友永遠跌市出黎扮老屎忽話估撚到預撚左
升市就潛

你識唔識呀沈大師
就今朝之嘛⋯⋯

反而覺得呢個post冇乜淡友

升到啪啪聲
淡友仲敢上水

放左

跌 2,300 點就會出來認叻

但係沽空按近0 喎

個咩money4me

算唔算穿哂線 ?

無啦啦走去估頂
個玩法根本係錯

881 仲坐緊
中出

40蚊講緊10％咋播

只要有訊心

呢個星期都上唔返就玩完

愈跌愈有

升緊啦，加油中出

2382 又跌

2萬9 上呀

700 咁多年都仲係不斷有人話貴

聽日700會唔會繼續升

2幻9

異幻九

2萬9了

29000

今晚食餐好既大家

2382??????????????????????????

走先

2382晴巴睇125都幾準

2382
尋日升一日
大行又出黎吹奏
d馬後炮目標價真係...

2628咁大阻力？ 無郁咁濟

我都留意緊
keep住有交易
但價錢冇點變
想入

2628小隊等緊你呀哈巴

掛左27.05
今日得就得唔得就算
(聽日大市唔知會唔會回dd)

3333終於返家鄉

掛住睇1918冇睇3333
升乜?

40元等緊你

成個中國市場都係佢，出國食女又係佢，又冇對手你話貴唔貴喇

恆大痴左線

唔知呀，佢之前啱啱破頂，5線向上先入
點知升左DD就無啦啦狂插
就坐到而家了

Qq牛過唔過夜好

倉得4隻跌3隻，但係升緊400點
700頂住個倉

食條撚，升市唔升股，個倉仲要紅，痴根

閱文又唔中 市又升撚哂 嬲

700 業績前應該死唔去既⋯ 一業績就死 次嗱次都係咁

究竟你地買D咩
我張WATCHLIST係得1478紅色

呢2日成千點0得益
無計，推藍籌QQ推指數
自己玩開嘅股無乜推進

晴巴呢下高 114-125

巴打持有d咩 我個倉全綠wo

有無巴打有留意8008 今日破左前頂

I know that feel 市升但自己啲股唔郁
好似去左平行世界咁
又會諗係咪自己啲股票組合有問題

大家怕唔怕聽日回？

怕

無辦法
日日賺咩
反而早輪個倉成日逆市
市跌倉升
好難估

抗跌股 = 升市唔升股

1055, 2628, 1093, 1888, 1478, 1548, 656, 2186, 981, 189

我唸緊恆指牛點好

唔係你問題
市底弱
2/3 股都係弱勢

dllm 1114正一狗股
食左瀉藥咩陷家產

真係好垃圾

2628無撚用 成日比平安屌打

儲錢聽日買閱文

好似話暗盤上到$80
如果係呢個價開市, 真係都唔知應唔應該追

除175 外車股睇淡

不了

lm

淨係升大股 跌就一齊針

點玩

有人人睇開6869
等緊破頂

agger
不過175今日都走左d

有無人睇開6869

8008講完就爆

2628真係好撚廢

午後不斷磨
然後如果聽日大市回調就跟回

3333打緊大交

1317又於尾段發力 今次點都走一手

眯巴好耐無見

依隻野已經比佢撚過1次,24買,磨左成個幾月都係23-25,平手走左
見佢突破左入返,今次再磨真係要blacklist

我仲未死

3333 坐左排,今日一野就放左,仲有錢汁,汁身彩
多得果600戰略投資新聞,同埋大劉出黎護盤掃貨

29蚊入左

預備轉燈

你老豆有無跪玻璃

1114苦主揮手區

汁你老母

始終相信佢仲係uptrend
升得慢啲啫 好似係

9.8幫佢止左蝕 哦左幾句姐

點解騰訊升成咁！！！閱文又抽唔到！！！唔買既都升哂！！！

好唔好走咁d黎聽日追閱文

副主席又係你

副主席上次高位放貨算勁啦

已經跌緊

平保 財險屌打

22.4貨
今朝去過$21早知都照走

痴綫 搞乜

我輸左成5萬

而家買囉

26.900 -0.050(0.186%)
好波

巴打幾錢入

呢隻廢都唔係第1日啦 有錢寧願搏平保上100蚊都唔買佢

入過幾次，前幾次賺，第二次cut loss輸十幾%，車股呢排好弱

2628

10-12號好走啦

個市痴撚左？

今次業績後再插我賣埋阿婆個賢allin

邊度睇幾時出業績, 我搵極AASTOCK都只係SHOW上一次

屌你老未
個市痴撚左
下星期仲唔2萬9千點

大戶最鐘意玩野

屌，邊撚個係度玩個燈制

由其是呢啲大關口
勁撚多動物關口位
仲唔斬撚死班c9

下星期一應該2萬9了

可能聽日殺上290殺熊之後回
(鳩up)

1日14蚊

見到都驚

350開始聽到d人話睇定d
到今日, 可能好多人會覺得「睇定左 確認升勢」
然後高追瀨野

今日入一手都賺千四

驚啲咩

驚入唔夠貨

驚跌10蚊就變股災成地哭喪post

700跌40蚊都係10%多啲，玩動物就要take risk

渣緊700正股加輪冇得輸 2002輸都賺返哂

跌40蚊咪去返橫行區間？
大隻到咁既股跌40蚊既話恆指應該瀨曬屎

閱文暗盤痴孖根

如果700可以單日跌40蚊應該係真股災

$87...
炒佢好過炒iphone
一手賺6k幾
不過我唔追啦

有無機會大震倉比人上車

點睇暗盤

你就想..聽日開市就80~90啦
仲有大把人未有貨..連大戶都得好少貨

瘋狂閱文

痴線

玩左三個月都係蝕二千

1548 扶不起的阿斗

死唔穿二十天線

前排175同1548輸個d仲未賺返

175你係咪就係早左止蝕個個巴打?

應該唔係 我個陣止蝕睇支持位
而且都無係到講到

$345 入左700 之後都可以叫做改變哂我炒股咁多年既心態

做多錯多

同你一樣345左右入
一入完就爆升..好好彩

sor認錯
我記得23.5個頭我同兩三個好友巴打話可以hold多陣
但d淡友出黎串柒柒
有巴打就止左蝕

應該係175討論區個個post
有個人係咁唱淡

聽日吹到過百

好撚誇張呢隻野
網上閱讀吹到咁大隻

大陸排第2 個個5蚊升到65蚊都就黎到
閱文龍頭升1 倍會唔會太睇少佢

世界級操作

好幾個巴打又108止蝕

107.5摸底止牛蝕好多
遠牛變近牛，唔走就打靶，走左又唔打

望下呢兩日多出黎二幻八個d牛
愈黎愈肥wo

上兩個星期
就好多人吹點都要殺一殺落280
之後先再有方向上落
結果就直接爆上

今日沽空率又超過10%

沽空率未必好有參考價值
你睇下2018
成日都好高

冇得估既，不過食肥牛既誘因又大左姐
穩陣d就暫時玩牛唔好咁大力

睇牛熊比估根本同擲公字無分別
你點知果堆牛/熊係咪大戶既貨黎

差不多啦
最低28165

呢幾日真係死唔少qq熊

係死剩4隻

朋友 我正股加option

咁易抽咩 朋友三球先中兩手

朋友買2中1

運氣既野話黎就黎

但係佢睇升2倍

輕鬆7k幾
一手騰訊升$70先追到個profit
仲要本大咁多

聽日100內都追

留意緊 想等多陣
入左貨都岩

依家唔好追喇

點都要穿一穿400蚊大位既

騰訊adr跌緊，聽日入貨期
留名睇出面一堆人話股災

屌on9原來個app未refresh

升2.幾%喎

3633係咩玩法

港股好有性格，成日反高潮

頭一個鐘升 中午跌 最後升一隻 你知邊隻喇

幾本上 下星期一會先上到2萬9
呢幾日會回調+ 2萬8徘徊

179幅圖都唔差 聽日出完業績先入

9up多句 原來隻野無晒蟹貨

閱文大家心水幾錢

圖靚 強勢股

85

有冇巴打抽唔到會追貨

曾經的藍籌

想問下，早前8蚊入左880，
而家去到6.65 走唔走好
有10手

有冇人留意返881 中出 ？

其實晴巴講既市底弱姐係點解？

升得唔全面

升市唔升股 (除左一兩隻外）?

856都是強勢股？
睇落好似入左橫移階段係咪應該等掂到十天線又入下

收到！

原來我中左5股閱文

5股

勁假放囉

回調就好 想入貨

大戶

競價1分鐘鍾已經2億成交

95蚊

抽到賺到笑

開市就90痴撚線

我都諗住即放

眼紅算啦

入700仲好

真係派錢

屌 881 中出

唔比我網上放

本身幾錢?

$55

55

係咪一定要打電話先放到

屌你 772比位人入得唔得呀

壽仔你生性啦

舜仔, 你好野

唔好衝入去送死...

舜仔生性呀

我都覺得好高風險

想買手博下

$90 送死feel

2382 生性d呀

掛低買，買到就買買唔到就算，痴線股

個價仲高過平保 你話短炒...

2382做咩咁癲

舜仔我睇小左你

今日放牛

錢贏唔盡

無啦無啦

384似打左個底出黎

挑鳩瑞聲機

唔使跌10蚊，跌8蚊已經有人話騰爆

比機會你入

見證772 上市升一倍

屌你2628

一通同aastock hang左

100了
有冇試過主板高市值都單日一倍？

放晒D 772啦
今次發達

點會無......

毫變蚊都有啦

閱文搶得仲勁過iphone x

0.99>1.0

仲諗住3993琴日高收,今日仲有得追添

772已經107，痴撚線

772 @95 入左

97入左一手772，已經賺左2k
只求填返以前輸d錢 加油啊

我仲以為我公司block左 aastock

all in 772

佢成日都係咁

110了，正式100%股

93同98各入左一手，之後唔敢入⋯

Free fall

一見即散

aastock 有時好撚廢, 但最好用我覺得係佢

正常呀，上到110岩岩100%散水
唔通呢隻野真係值110蚊咩

我覺得今日起碼上到120

仆你個街1日升成倍幾 6060都冇咁

有買772嘅巴打諗住點部署？

好多人掛110蚊沽

心理關口嘛 大戶吸貨先

頭先一上去110，見到有2.1M沽盤

DT 左772, AVG 96.88 IN, 101.76 OUT

傻左? 無可能

同位入 目標係幾多

我放左772賺咁多都無人理我

你想派錢?

772親生仔點同，加上有上次6060效應，個個熱炒

700唔係想倒升呀？

唔係一日 係一個鐘

皇者本色

好明顯772大多數即日鮮，資金轉炒其他啦

仲記日之前全日高位收市 點知第2日即跌2毫

今日aastocks係咪神神地?

行未1478 1548

升到個仔 , 升番老豆 好合理姐

我有5股
你要幾多

係

我有個燈神朋友忍唔住高追109入左2手 坐緊

500蚊

用富途牛牛

D人炒完772終於記得2628了

關我撚事

好小見1918同3333唔同色

772今日應該可以收110

我阿媽都入咗兩手$108

有冇人入油股

175

108先入

轉個頭上返去啦

大市406 億成交

開左市1粒鐘多d

110樓下都可以掃睇個勢

閱文都佔左90億

差在幾時整返個單日一千點升幅就夠鐘收檔了

上呀

激死，IPO抽唔到閱文，依家嬲爆現價終於買到。

你。。。

副主席

出現了

叻仔

閱文會唔會收 100 樓下

其實通常所謂燈都有共同點，就係經常高揸低沽，引到呢班人入市就知道要散水爆煲了

462億
係咪應該轉玩388

聽講一通死佐 ?

副主席唔是$110入貨呀

慢到仆街

認真講句,真係玩完今日好走
有錢都係700穩陣

升停板呀

如果好似6060咁都可以玩幾日，782一上市就升咁多，好多人獲利回套走人啦 轉炒其他

772

副主席幾錢入

772上升動力已完
等佢回落番一排先入啦，隻野本身都係好股，但現價脫離現實

散水

股票蝕錢真係好易，哈哈哈哈！

我想喊⋯⋯

咁快走

😓

一通成日hang 架啦，login多次ok

540億了

閱文都百幾億

你會唔會係第一個買772蝕錢⋯

大把人接火棒

仆街..笑撚到我仆街

接火捧果d應該無咁快放

副主席\|/

副主席玩咁耐仲未學到野既

唔好笑了 佢好慘嫁啦

唉好唔開心

就係你買左燈到跌

今次操作真心ON 9 WO

唔係想笑佢，但唔明白點解要咁做

主席大撚把錢 蝕幾粒糖扮假膠

一千姐

700又完左特價時段

一開市瘋狂掃貨

大家而家唔好入772 住 沽壓好重
睇下樓上就知

等下一輪大抽獎雷蛇同鑫鑫算啦

算啦我現價買入700，升到400就可以回返772輸左果d。我就唔信700唔會升。

唔好啦

唔好入住,如果你係諗住400放既我建議你掛385-6

衝動是魔鬼

副主席冷靜呀

一係咁，你下次買咩放咩
第一時間同我講
我就買對家
贏左分兩成俾你

好有賭仔Feel

你買都唔係咁高買啦，見到110係阻力無破過仲咁高買，比你賺得最多咪賺個幾...

881同1728好似變返5線向上

700轉燈

700又轉燈

喂唔好呀,唔好入

副主席真係cls

出面閱文post有人話772係有買貴無買錯
你估佢真係QQ呀 ？

3993 咁多買盤都紅

2318

唔叫人買佢地點放

921 死守50天

好穩喎，跌少少 je

如果今日上到400大家點佈署

700
6060
772
騰指

走左2018

舜宇 瑞聲 科技股射呀

下面兩隻又關騰指咩事

2018究竟升d乜
btw 700好好好強勢真係...

明顯賭仔心態

2018星期五出業績 加埋ip X因素

700贏少好多

半日成交750億，大時代訊號？

B mouse 守得雲開見月明

到之前有無人答我

呢度有冇人玩輪個個都玩動物

繼續破高位架咋~
400你夠既咪放囉

呢到得我一個有玩8008 ?

但係依家佢又升⋯⋯

科技股番番來

今次我錯,估唔到佢今日又爆

依家玩option多

700真係估唔撚到佢會轉燈兼破頂

唔會放

準備迎接$400

772 d人炒完資金落返去700

市場扭曲呀

都係等佢大跌果日走???

半日成交七百億
係咪大時代嘅味道

買左既就跌，打算買停一停諗一諗佢就升⋯⋯

。。。

唔係,因為2628未上

咁你係時候離場

2382 and 700...i hv nothing to say...
fuck you...

你係買700 ge話今朝930就應該買

屌你原來你無買架？

交流下

估到，叫晒啲同事屋企人買

壽仔

係800億

早2日行過有人叫我有無興趣買份人壽
我望一望係中人壽, 差小小想屌7佢D股票咁廢點買我落

其實點解要買2628

全民皆股

我都係當輪咁買
冇做過short
等磨市會試下

突破左區間嘛

我做Short 為主

要先巴打叫我掛385⋯⋯

8008 4.89入

主席你拎大隻股炒格嘅話輸死你阿

睇黎黎緊雷蛇同金金金都有得炒

所以先叫佢唔好389個陣入
你話我睇錯又好,害左佢又好
果個位真係唔應該入

巴打睇幾多

手多申請埋隻新興印刷

琴日破頂唔敢入

Option 比 warrant有咩好

唔敢做
除非做short striggle（唔識串）啦
不過我今鋪我買823 700咁岩又俾我搏到開單邊
如果short兩邊可能就冇賺咁多了

唔洗益個輪商

屌爆你，以為你輕鬆執返772 d錢

皆條毛咩 市升係靠一隻的 其他股繼續on99

今日成交主要靠772

921 未死得

大家都係炒第一日ja
6060上個陣都有人討論

agger 睇黎易金金金首日執1k@1手唔奇

主要係閱文同騰訊兩隻野

呢度又就快清理一堆人

正仆街來 爆1元破位 比希望人

全民皆股wor

閱文110億
騰訊都93億啦
兩隻股加埋已經係4份1金額 成交

上丫

騰訊琴日全日先九十幾億

都係772姐
聽日交易就縮返

有冇人抽易鑫

而家強勢股係咪得番700

睇新股個勢旺 實抽啦

800-200都600億啦, 仲未計易鑫同雷蛇凍左幾多資金

857點睇

成個市場得番兩隻股

好話涷左1240億 超額認購289倍

賺返哂之前輸個幾萬學費了

但好似難好多 自己搵exercise price ，又要揀long short call put

今日700同2382咁升法我真係覺得慘過輸錢
因為我成日仍住升左成千點同個股升左咁多%應該要消化
同埋過左左我睇既目標位
做唔到LET YOUR PROFITS RUN

等睇損手啦雷蛇

我都係一手黨ja
有咪試下，無咪好似今日咁睇下先

壽仔比人點咗穴

順勢炒係常識

之前學費輸4 5 萬，呢轉帳面賺返哂
唸緊幾時走

係 抽到先算

雷蛇最多賺小d 姐

我唔係逆勢炒...

帳面

Hold著筆錢在閱文 然後一手都冇 到依家隻隻升撚哂

閱文初初ipo果時都有人咁講

係啊
不過個市到呢下一刻都仲有勢，慢慢抽d 出黎先

會有幾損手？
又唔慌中得多，一手半手
而且近況贏面大得多
如果輸一千幾百都揼春收收皮算
手續費都唔止啦

好多個莊vs一個莊？

原來拉巴 sor無意冒犯，純抒情

今朝$90 $384 有位入

其實option short 賺得個期權金但unlimited loss咁點解仲有人做

唔知點解信心差d，可能覺得實有隻新股係會衰嘅⋯

比著你仲3 4手都係萬幾蚊 輸得幾多？

你唔止蝕先會UNLIMIT...你會唔會見到現價比你SHORT個價升左1倍都唔止蝕呀...可能最後冇事但中途按金都CALL爆你

孖爆果啲9升都升
根本唔需要擔心
諗下中唔中好過

講就講unlimited loss
Long 講就講unlimited gain
但事實股票甚至資金都係有佢個range
Short 講次數既話係易贏好多
玩乜都好 止蝕係基本 long 唔中一樣走 唔會比佢total loss

2018係咪唔識停 日日升

唔緊 各有意見
3隻入面最唔睇好係雷蛇啫
到時bin我c都無所謂

我誇張左啦
唔係損手嘅
我係覺得個情況唔似閱文咁上

因為700個名真係呃得下飯食
雷蛇無咁威武都應該有20%執下掛
食餐飯

放巴有無玩埋一份

好唔真實今朝玩左轉772再玩700已經賺左大半年糧

有抽，唔中
今朝食花生

有膽抵你贏

我都抒情呀！買左既跌，唔買就升，抽IPO唔中依家買到就輸，仲係輸緊8皮。

我係垃圾⋯⋯

唔緊要架副主席
最緊要認清自己係垃圾

之後反省自己 唔好亂買

你要買唔會108買
一係開市即買
一係升穿100果刻買

823

有膽真係抵你贏，自問無膽

大半年糧？當你得二萬一個月
12 萬

772 升10%, 你用120 萬買？
重點係搵二萬點儲120 萬

買動物賺？

可能人地儲咗好幾年呢

開市90 dh 110
20% wo 清

別人貪婪我忌懼

學生無$玩路過

見升就買
見跌就縮

就永遠都高買低賣架啦

有冇人沽左 想汁返少少

可能借錢炒股

今日個市好精彩
雖然好似完全唔關我事

佢地郁都唔郁

仲有隻700喎

星期五雷蛇派彩

175, 1728 準備？

沽得好急
700 388

睇定d再決定入唔入...

下晝會唔會反手

世紀妖股388

1728冇止蝕既話唔係蝕緊千幾係賺緊千幾

883 依家算唔算入手時機

反

隻隻你賺盡咩

2628真係好過癮
沽盤買盤好似夾埋咁

175
有基本面同11月出新車其實可以hold下
終於有起色
(好想過175post鞭屍鞭d麻鳩煩淡友)

388垃圾到

qq冇力

轉燈

副主席,睇位入700

炒左3日仲想點

望住佢真係睇到忟

又黎午後沽盤

佢準到離譜⋯⋯

1128 5線向上 52週高

啲call 就得切，賺左餐飯

388比人鬧西股係有原因的

唔洗比莊家操控價格，另外有得做Short

轉燈劇本開始

其實我覺得今日最值得入既係3993

冇睇一陣連市都轉埋燈

唔跌邊有位入貨

淨係Short 一邊，好似QQ出業績，就做Short put ＋Long call

772 沖緊落山

加左注

仲未返家鄉

冇貨想入 1548

佢又係頭先個高位入左

係隔離POST俾人撚完狗
過一過黎學野

Theoretically 姐，因為Short 贏面大好多，正股唔郁你都每日贏錢

呢度有咩學

2628果日升7％輸2倍都冇打

Which post

我發覺有啲大戶買warrant好似升一格就賣, 跌一格就買咁

唔洗問都知恆期post

好似係其他人叫佢入

你個名

唔係佢自己話博上400蚊填返條數咩

下下買最低走最高咩

又高jtiming王

嗰個post好似好堅，但我睇左成晚都唔明佢地講乜，係咪假膠post黎

咁就會變左10%架啦?

係咪都話又中又中 mon左幾日post想學下野都冇

果啲係刷turnover 姐

佢地po啲圖我會估中升跌喎

你又知人地2萬一個月

我相信post內有d人真係有料
但佢地可能私下有谷討論
個post真係你笑下算啦

有冇人敢做420 SC...即月都有4蚊水位

講真...睇圖就估到期指升跌邊有窮人...仲要DT wo
炒野命中最低就係dt...仲要講埋控制注碼值博大定細注先有機長贏...

LC 左 今日食左糊

yes
頭先5張食左4張

平價lc日高低都近1倍, 真係好痴線...敢擺幾皮呢幾日都發到豬頭

個堆連係咪真係有買都唔知
唔敢貼倉連219哥都不如

入左772嘅巴打會唔會博過夜？？

強持

有冇人700 call過夜

係時間入貨

利申已入30手

聽朝可能有特價時段

隻隻有qq加持嘅新股都冇得輸

其實起初天凡巴嘅分析都有值得欣賞嘅地方
起碼都有開宗名義分析
後尾俾人騎劫膠化姐

末日option 先正呀，除時有幾十倍

天凡巴

初初睇都覺得好睇
睇睇下好似任佢up咁

入邊有個假膠應該呢個禮拜變左首富
想幫佢含撚

中型股好弱

之前跑贏大股，宜家

驚西咩

1918又碌番落50天線

穿35

100.5入閲文好唔好呢

所以避一避好d 好多都小漲大回

搞乜撚又轉曬燈咁

全線轉燈

巴打諗住炒下波幅？
利申 覺得會喺4.8～5.2之間浮下

個個po完全俾人騎劫曬
以前都有入去望下學野

btw 叫下700先

700 仲有d call字走

700同恆指幅圖差唔多樣

騰生指數

3993真係每兩日一個loop
癡撚線

一直 4.9 -5.1 之間行，仲係 uptrend

遲d如果磨得穿就

其實咁樣扮假膠有咩意義

呢期隻隻股出成績都跌

on9既諗法，正常人係唔會明，好似某d台一大堆

但之前又話d大股東要放咁d股票，應該會升上去先 但佢哋一放就即刻沉落去

騰訊又想點

仆左街，輸番好多出去

原來今日係大性交跌

仆街了

700

副主席入左未

883今日跌左全日

入唔入2018等佢星期五財報好

700 等見370

回下先健康

輸錢都健康

3333

事實上識回先係理性市場

你個人適宜冷靜下

高j左牛，唉

一定唔會現價入
建議忍忍手

67699 0.048入左

公佈左通常開始跌 之前升曬

3380 7.8有貨hold到今日
曾經既強勢股

肯定跌
升到離譜

一個下晝嘔返一半出黎

點解仲會持有緊

哈巴你7.8係幾時入

好耐之前一直唔記得

3993仲有冇得玩下 磨左一排4.9-5.2

炒自己野好冷靜，公司炒窩輪好燥底，啲莊家好仆街

呢兩日可以扑暈自己 純尻UP 估計都係回兩日等下星期雷蛇同易鑫上市再炒上

1400億

3993 day low 撚狗

依個月炒埋雷蛇，3金先會記得你

今日都輸 ?

日日都好健康

贏完輸番六成出去

早兩日入左社長隻老千582冇理過岩岩望一望

我12點前清哂今朝個倉
唯獨冇走果隻388牛中撚哂伏
次次都係港膠所輸錢

上次業績買左牛賭輸左
今鋪醒目買左熊

唉屌

4.93入左注 一齊坐

張圖係咪又想玩三角

又爆邊睇住黎

爆上定爆落

師傅又中,再中,又中
日日執幾十萬

聽日都係趁低入700算

有冇人用渣打抽新股？難唔難打通？

入去睇笑到仆街

希望快d沖400

聽同事講廢到仆街

今日將921轉左772

我之前打去抽772, 等左成個鐘都無人聽, 用另一間抽好過

係。睇左幾日完全無教學。係得幾位巴打 話勁準 又賺幾多幾多。同日升同跌都話係張圖睇到出黎。
可能佢地功力深厚。

388 好廢

成個post最煩係某條友剩係識吹奏又話巴打又中
佢又袋幾十萬 又allin
但連自己畫圖都未識

你見收市佢都唔敢講聽日牛定熊

港膠所算唔算終極西股
都唔知欺騙過幾多人感情

有邊個玩股玩期未輸過？
玩期頭一個月唔交番十幾廿萬學費都唔好話輸過

呢隻我次次都中伏

人地隔離post天巴交過幾多學費又要同你地講咩
人地好似都係不斷一邊trade一邊試自己個program

仆街輸返哂俾佢

抽雷蛇等左5個字就有人聽

身邊有朋友玩期一個月輸80萬之後先搵到方法

唔中過港交伏點可以話自己買港股

早輪上到233，無放，跟住跌穿220。今次228就放左

我明要自己試呀...所以一路俾緊學費

有冇覺得自己大左一歲

你係認真研究完daytrade 同技術指標去講呢段野？

估既只係方向 實際買入賣出既操盤係用技術指標比既signal 去做trade
個方向 可以岩 可以唔岩都得
講求既係要做得多trade 而洐生一個勝率出黎

肛交所呢隻老千, 一路上上到300蚊都仲有大把蟹貨, 層層蟹

聽日唔知點
上返230 都當佢贏

我覺得唔係長MON
手腳唔快好難玩daytrade

好老實day trade 真係比你嬴到錢其實都唔抵玩,d錢最後都係輸晒係stamp度

921依家到底點好 有冇高手比下意見

人人D signal 100%準，玩期指daytrade日日一定嬴，重點會輸

今日1478仲唔爆升？

舜仔

巴打有無上番船?

126走曬牛, 賺少好多...
宜家入真係好危...
雖然尋日大成交小裂口...

118入既牛 130走，已心足

今日玩邊隻

700撈底
雖然平時呢到唔傾撈底

今舖再入既話真係冒險博佢月績同好似2018個勢破前頂...睇圖有機...但真係驚唔得就回帶就落多次地獄...

btw之前d淡友死曬? 講到世界末日嫁之前

跌個4毫

上影線唔短wo...

淡友收晒皮

今日隻新上市又係痴線

1728回歸

想j

人地圍晒貨，唔俾貨散戶

點睇出來

科技股

冇位入
之前咁隊落去止蝕左

384 張圖好似ok?

從來無放棄佢

27

2382 睇黎會破頂了

入左...尋日大成交裂口

想入返1571，圖表靚返

晴巴講野特別有說服力

晴巴好波

2382 睇幾錢好

1478上多啲啦

唔升夠上蚊唔好停

1357

上呀2382，衝上$140

值得小注博破頂...尋日收市前取消左ORDER今日後悔不已都要追

入左

都唔好停 期待已久既爆邊
btw 1548通道再窄啲，但係仲未爆邊 呢幾日資金流出似托住黎沽

Strong hold
之前跌到7.8唔敢再入，驚冇力升返

點有可能daytrade日日中，如果剩睇圖就可以預測到升跌仲有基金會蝕錢？圖個d indicator99%滯後架，解釋過去還可以，用來預測未來

15手先中1手

真係100%我都冇野好講啦

穿388止蝕囉

823突破左

1548

呢幾日係咁出貨但係跌唔落 真係好似托沽
1478爆之前嗰段時間係壓住黎收貨，好唔同
有乜依郁就走左佢先

超長線渣佢十年八年既優質股先有機會100％勝率

美股就得，港股

我相信有神人,
但唔相信會得閒上黎喺到廢up日日中

通常搵到錢唔會周圍講

但係港股通資金係咁入，會唔會都係壓住個價

成個板塊都靜

含撚啦3993,屌你老母

真係好仆街

1478 雖然出大陽, 但成交量遠不及之前爆升果幾日, 睇定d先

772升返我琴日既買入價，但我放左！！！！！！！

賣左既就會升⋯⋯⋯⋯⋯⋯

做咩放

仲未學識教訓 買左幾錢

咪撚再玩啦

行緊區間 無乜問題 等爆邊啦

琴日咪post過張圖出黎既
好似108買..102就走撚哂..
淆撚到佢

港股科技版塊都有機既

Lego 股一手中機率得5％
夠膽暗盤買

102溝多下大架麻

佢根本就係賭大細

升緊喎，琴日溝完

嚇撚死咩屌

上啊

2628終於肯郁

唔知爆邊邊

喜極

郁得少少

772其實如果睇尋日既走勢
中段突然插水
認真我會支持副主席走
$55招股$90開市一下爆上$110
如果有大量獲利盤打返落$95都應該好多人會爭住放

副主席唔係練緊paper trade咩

恆指破頂都唔關我事 渣住D垃圾股

5號call會唔會太抵，5號正股摸到100天線準備彈？

人買佢又買
貪心的小狗

逃生門已開

772想再溝d風險係咪會好大

2628 go go go!!!!

7億成交 希望開車喇

求佢快啲開車

晴巴唔是125走左2382?

Paper trade廢架喎

呢隻你都放

shortput左883
打杖未

做完野望一望俾你嚇死

你呢D唔聽書
止賺盤向上推呀

垃圾 平保 太平 財險破左2628仲on99

等下啦
2628個10天線好強
望落似旗形

呢個幾月好悶 升市唔升股

因為個日好似大約126 127咁上下, 然後收123.x
所以如果set左就hit左

下下比你7萬贏上20萬咩

升好撚多 唔回點入呀

唔升內房啫

咩叫shortput

沽出了認沽期權

雲兄好似呢排玩開

第一次做short side
希望唔會輸無限

2318又跑贏2628 可惜我無錢入

不過又同大家講聲
依家咁既市玩正股都輸錢既人大有人在
玩工具倍數乘左上去就更加會輸得勁
唔熟唔好重注
最好唔好買多過個倉既5%啦
贏左錢記得拎去叫雞都唔好又dum返落去買工具

2628=任達華
2318=鄭伊健

即係點

68蚊個時入左隻2318 遠牛

966已經夠做啦

下午熊軍會殺入黎，can you feel?
利申鳩up

2777 富力依家超低位

依兩日都有跟個巿升少少

唔知依家係咪入巿好機會？？

我都想入少少30000熊

佢威水史?

sbt

yes

我10月尾sp qq...dum曬春點解唔做lc

有冇人做long 5 想做d

俾人講到而家

呢隻野唔知幾時爆一爆...我自己就做唔落...我玩開即月...

咁真係威喎，有幾多個可以跟晴巴跟到倍大本金去到成300%...

藥巴係真係好忍得手

跳樓呀，走呀！我黃左走唔到架啦！一個死好過含包散呀！

小注入左3993 睇下會唔會彈

午後沽盤系列

唔知算唔算旗型

軟皮蛇

聽日下午最走一走，通常星期一跌到仆街

開口中

8102咩事

6869 全部沽盤都係大摩

睇怕下晝有機轉燈

原來老貓開左2382祝福post...屌我朝早入d牛仔唔打把都跌到仆街啦

屌你老母，下午魔咒又嚟

700效應散band

我仲諗住入，依加睇黎要諗諗

隔離post真係任佢地講

仆你個街 隻3606終於旭

2628又俾我無謂既希望

921 又轉燈

對壽仔有啲信心

每日下晝都係考驗心理質素既時候

壽仔俾啲力好無

晴巴好勁
2382今日破頂

Leave name see stock up

2018今個月最強藍籌

渣一隻2382真係唔駛想食咩

2382 Ching ba有冇咩指教 突破初段？

NEXT STATION 140

尋日先放量大成交, 今日仲要升破左1-2個月前水平區域...再推上止賺位...

真係好神...
晴巴會set幾錢止賺

有晴巴，無窮人

買得呢隻都唔窮得去邊啦

強勢有晴巴
唱淡小喇叭 (淡友)

長線無諗過放
依家短線都可長keep 了 減左半

晴巴 名句 淡友正廢柴

點解我冇定力126就放, 今朝135再追, 好後悔

。。。
好尷尬

仲有無981手足？

不過係琴日13.1先入
仲有1478

差少少140

可能今日到埋

大家估今次hsi可以升到幾多到頂?

1478

到左，快走

$115 $125 $140
短線就博$115- $125 反彈
企穩$125 好淡交戰
$115 止 $125 支持 博$140
可能係會淡友贏跌番落$115 止蝕
事前邊個知

2382 1手賺1萬

都可以1手輸2萬

好啦入去踩下522地雷先

1728

3669呢幾日都好強勢下，大家點睇

yeah又重回高位

希望聽日突破

1手幾鬼貴呀

因為前日見到冇咩力水126走曬, 當日倒跌少少...
尋日就爆升, 我都忍, 因為前2個月130呢d位唔穩, 點知今日開市仲要上
呢下我先迫住追少少...
俾10月跌勢搞到有戒心冇之前咁博命半ALL IN

今日大成交破頂應該追返
仲有機會
唔好諗幾多錢放左就ok

騰訊真係一回就應該大手入

上星期明明市都好弱
呢個星期係變返強勢定假象

今個星期都冇事既

522玩唔玩得過

我入左當中線投資

2382 上唔上到145

下下all in 遲早輸死

agger
522可以追

知道

1548 今日唔收紅盤當贏

明白, 我宜家冇咁做了

唔好養成all in既習慣

中型股係咪就快跟行

2777 尾巿急升2%

隻1088終於返家鄉

明白

有啲偷緊步添

晴巴料事如神

中心尾段發力 核心件

我放剩低位貨轉哂981

700競價先黎整爛幅圖，聽日睇怕仲要調整

買左貨

732放哂先爆上

競價參考價值唔大吧

反而有興趣知晴巴對整體個市睇法點?

晴巴名言
廢柴淡友

772問題

家鄉

聽日最好走一走，星期一又會跌到仆街

why？ trump同中國簽個份咩黎

我自己覺得每次星期一都危危地

汽車股好似有復活跡象

175不停注資有d野

比亞迪 連升兩日

之前中過1728伏唔敢入番 不過破頂都唯有照追

有幾隻嘅圖仲係幾衰下

8102 死好彩比我$0.6入到

大師係度講毫股
Btw -85%

之前無放到

1478點睇？

我個本就係等於2382一手既錢，所以之前震走左，入番d遠牛，已經翻番之前蝕既本
玩開正股，第一次玩牛熊好驚，不過好彩無miss到佢

寧願賺少d

破唔到上浪頂就放

好

高位撚哂狗引人追入
聽日又收番哂平貨

終於可以追700

假的！

聽日鐵定跌市

都幾大機會啦
仆街

有冇追2382

國壽爆啦

1478似乎有得上
同板塊入埋1415
睇圖似乎ready上得
集左咁耐貨

入左2382牛，今次仆街了

月績已公佈, 巴打同船呀我今日鳩追

當個個覺得跌佢就唔會跌架喇

係咪當升左架喇

啱，上次個個覺得佢唔差就跌到仆街

1088聽日再上

好多人都熊

睇下點演繹
本身10月預左衰 國慶中秋超級黃金周

小心抽水

見今日壽仔有啲起息 但聽日市回佢實爭撚住碌番落去

市升佢升少少
市跌佢爭住碌落山

大行睇2382好似又ok wor

某行報告
手機鏡頭 正常
手機影相模組 有反彈添
車cam 係咁上下la
3D感應鏡頭 未來睇好

1手咁貴

有牛熊輪證
平有平玩，貴有貴玩

唔太敢玩牛熊

自己計返比例贏輸同正股一樣 但本少d
買隻遠d 正股都應該止蝕 牛熊一樣姐

仆街j左qq 牛

QQ

一隻QQ帶升幾多跌返幾多

等睇1478爆升

近牛又要改名

Molamola

突破市低開入貨是常識吧

係咪內險，藥股同科技股

個市唔識跌？

撈2382
等睇1478爆炸

跌唔落？

700 385撈正股

殺呀

1548有動靜

好硬既壽仔

準備轉燈